每日四點POPO記者會即是討論 2

又開始啦

頂唔住啦,求其搵條答完就算

可唔可以整個文字板的記招記錄

不過淨係 Q&A 環節既 Q 就夠

過期未答啊

個女主持係咁點左報

feel到江蛇好撚嬲 谷撚住度氣

諗得過

屌佢次次答下答下都冇答晒

算叻狗架啦 咁都忍到唔發脾氣

問答環節唔答問題.. 咁叫咩問答環節?

其他野睇到廢撚事

好多都未答

人人都可以做 記招勇武派

射比律政

你以為南華早報就救到你?

唔知南華早報會唔會嚟料

你問我唔答

南華早報南華早報

無人理個老臭閪

當聽唔到

八婆閪撚到
人地問3題,答得1題就想換人問

次次ararar
ar都都唔知佢UP乜

過期死都唔答

傻啦
A先係重點

咁都仲非法集結?

記者: 警告完1分鐘都唔夠就射, 保特都走唔切啦

警察死穴：過期TG

推個波比律政師

香港的媒體——SCMP

利君雅今日喺唔喺到
好似聽唔到佢把聲

同冇答過一樣

笑死

南華早報都應該幫唔到佢

次次都係問3條就求其答你1.5條,剩番最難兜果條就冇理到

射波俾律政司

唔係 終極暴力事件
係 好多宗既暴力事件

警狗你地開記者會學下人啦

咁你憑咩拉會長啊 都唔係你決定既?

屌你以為你係fb呼籲啲老人家會睇到

無視問題

過期彈

起條八婆底啦

南華早報 南華早報

RTHK今日真係做乜事, 又又又又斷 斷到又睇輪椅籃球

你問我, 我鳩答 環節

白衫都冇答………

mc收嗲啦

angry

之後重有跨部門記者會

咁popo既意思姐係為左要清尻你班人 打錯人都在所難免？

聽到經濟記者爆seed

邊撚有答

個mc㩒唔住了

報係左報啫…人地記者唔係左仔黎喎
自己唔出得，比其他行家出都得呀

mc個樣閪到

爆個MC

記者

無人理個你呀臭閪

Rt32無左既

條女

成埸屌

根本就答唔到

開始無人理個mc

答你老母閪呀 當班記者朋友傻架?

mc收皮啦啦

記者狂問過期tear gas

蘋果

你人點答呀
係咪可以用過期催淚彈同射頭

屌到靜晒

醒呀記者
唔問最尾一條

收聲啦西女人
邊有答到過期催淚彈

屌你 八婆不如你出嚟答啦咁撚多嘢講

答左其他個D先啦

無人理你呀臭閪

好撚正

CLS, 記者集火

狂屌笑死

平安鐘咁係咁叫南華早報

唔敢出聲

問得好

南你老母臭系早報咩
收撚皮啦mc

繼續問

會唔會拉哂現場既記者呀畜牲

成班記者chur撚死佢

係咁搵南華幫手

其實你有定無用 一句就得啦

開盤

10 秒內起身走

合擊

肯定有用過期啦

非常之好. 多謝記者

答咗頭先嗰啲先拉

收聲啦個mc

班女記者

收皮啦mc 冇人理你呀

多謝記者們

死都唔敢答過唔過期

答左好多？究竟答左d乜

會唔會走場

答左過期個條先啦

俾記者屌到啪啪聲

單打到呢 世界網球公開賽

全部利君雅上身

請記者唔好再沖擊
再沖擊就射催淚彈！

幾日啲記者都咁，俾多一個禮拜仲得了？

圍撚住黎屌

南早：你答咗頭先啲先啦

屌 佢句我可以講野囉呵？？

下次錄片播咪算囉
搞咩q and a
反正你都係想洗腦啫

所有記者一齊打狗

南華：答咗之前嗰啲先啦

南華: 答左先啦

冇人理個閪婆

一句一係有一係冇

收左了

笑撚到仆街 遊花園叫答

閪女人比人屌

依家popo記者會定係女閪婆記者會?

聽到大家都問到好嬲
行動細節唔答

每日都辣㷫啲記者

多謝記者

條女西到

串撚到

點解要拎知情權出黎講

問個mc解答下阿sir答左啲咩啦

大家都成為了利君雅

南華：你答咗頭先個啲先啦

收皮喇mc

記者君牙上身

南早都嬲

屌你唔答

屌柒個mc啦 閪婆

答左好多次就唔會有人問啦柒頭 屌你傻鳩女主持

南華早報:你答埋先啦

點解會無喇喇問退休反閹問題？

屌撚到

連南華都唔幫你

答埋前面嗰啲先啦

生到咁既樣

完全唔敢答有無用過期

收嗲啦閪婆

過期呀 答呀

0.0

你答左頭先果D先啦

全場利君雅

南華: 答左先啦.

狂暴記者會

屌同李家超一樣樣

南華應該拖緊佢時間
大家問曬我再問

屌你收聲啦老女人

佢地每一個都係利君雅

哇！D記者爆Seed

呢2個就真係要加人工啦 平時咁高職位屌開人 而家日日比人屌

SCMP冇幫POPO咩?

請南華答
南華記者：你答咗頭先個啲先啦

南華早報好正
唔問問題 俾人追問

最好日日開記者會

不是南早來

個pr真係好差

呀ER SIR 疊A4紙好慘
成日比佢係咁棟枱面

死臭閪收皮啦你老母

投訴科 笑撚死

又錄音機,姐係大家問岩問題

頭先果段一定要cut 返出黎

好撚唔gur喎
反枱唔好撈囉

請記者唔好再沖擊！
再沖擊就射催淚彈！

真係好想錫撚死個四眼仔

唔敢認用左過期煙

死都唔講過期

南華都屌

江狗：我可以講嘢喇可

日撚日問過期催淚彈

又投訴科

又射比投訴科

死拖唔撚咁答

投訴警察課

don't have any talents

有d記者朋友我明白你地激動
但唔好問埋d鳩野
有無退休警其實無咩尖銳

又射波

日日問佢過期催淚彈

條臭閪真係好撚煩

好激動

好撚精彩
班記者一開頭都好聲好氣
依家聽得咁多廢話之後全部辣著曬

原來頭先個英文妹妹識講中文？
好得意

又嬲

其實利君雅去咗邊

又要投訴....................
都冇#…

南華早報;屌你 當我平安鐘啊?

多謝各位記者

乜水黎?

每日都問過期tg啦 擺明唔敢答

多謝你地班利轟雅

Not SCMP ah

其實記者應該衝出去攔住唔俾佢地走，迫佢地答

用過期催淚彈係「行動細節」？！冇野呀？

等睇聽日頭版！因警~

又投訴警察科
無number 無委任證點投訴邊個射過期催淚彈呀

個仆街成撚日一唔惦就搵英文記者 屌你老母

CCTVB不意外

過氣催淚 一句 有用定冇用 唔撚答

唔好得罪女人

再咁落去係咪會有機會係記者會對記者射tg?

識中文啦

你想佢點答

認 我地用過期貨 咁下次遊行分分鐘300萬人
唔認 屌你老母有證據

各位 記者朋友 起身集體走啦 都唔撚答問題學人開記招

救我呀南華早報

應該有d古怪，可能有暗示，我地都要留意下呢樣野

笑撚死成日諗住搵啲紅媒擋下

日日俾記者屌

無聲出

江狗個樣寸到呢

點撚樣投訴啊

閪婆主持

好似話頭先去左民間記者會?

真係要多謝利君雅

連SCMP都針住邊個應該負責

我愛記者

就係答唔到
前線就叫搵PPRB
PPRB就叫去搵投訴警察科
幾時到投訴警察科開記招

人人都係利君雅

比南華用英文撚

屌日日都推投訴課
幾時搵個投訴課出黎祭旗

唔敢答過期TG 方向正確 每日都問佢地

死臭閪 屌你老母

MC : SCMP你問埋最後一條
SCMP定其他記者 : 你答埋之前果D先啦

推到日日問過期TearGas

四眼狗發悔氣 : (我可以講野喇可 !?)

李家超扮㗎

有冇用過期tear gas
只需要答有/冇
都唔敢答

講到最後又係投訴警察課

英文差，有冇翻譯

巴打冷靜啲唔好用咀

日日問過期催淚彈
根本答唔撚到

記者團結D 佢都未答 唔好問其他問題

今日唔敢再叫TVB, 驚補血變扣血

個行動細節就係專登用過期既射你地囉

其實你開記者會要釋除公眾疑慮
但你咩都唔肯答係點解呢

崩潰 la diu

兩條友塊面紅撚到 垃圾

會唔會係已經唔比佢入去?

POPO記招主持

建議記者們圍屌MC, 佢會自動收聲

有無人知個主持係咩人黎？

第二條問題正

日日問過期催淚呀唔該
辛苦哂所有記者
其實佢地係驚真係要答有用過期催淚

抵死

de..ar..de..ar...ar..ar..

開多幾日會唔會冇記者到

聽唔明呀中狗?疾到咁

投訴警察科>>>>>>>>>>>所有問題都唔係問題
駁到就駁你 駁唔到就麻煩你搵投訴警察科

我愛女記者

ar ar ar

個MC把聲真係好閪

過期催淚彈係死穴

完？

收皮啦老女人 屌你老母臭閪

閪人

屌你老母個閪婆 起佢全家未

問你二哥鄧狗死撚咗去邊呀

聽日再問 屌佢老母

返緊工冇得睇
淨係睇po都覺得激戰緊

叫邊個都死

有冇老豆搵女

投訴科根本唔會理

TVB唔救佢
經濟日報唔救佢
之前東方唔救佢

點都係SCMP救

d記者有時問得太長
黑警可以避左個main point唔答

依家完全無答過期Tear gas

次次都話d武器會跟足指引
但實際根本就亂黎

好撚串屌佢老味

阿SIR: err 聽日仲要開 點算

全部變哂勇武派

今日叫左

乜撚都答唔到，開個記者會黎托柒

記者 辛苦你地啦
麻煩日日都Chur 鳩 ERERERER Sir 同埋果個唔知邊個

多謝記者！！！你地全部都好有戰鬥力！！！

元朗，加過前催淚彈 日日問

VERY HELP?

唔敢答過期tear gas 你死梗

分化撚表示：
江sir你死撚開啦咁7串
謝sir還好

ar ar ar and um

SCMP：死撚開啦 PPRB乜撚都唔知開咩記招

推

仔搵老母

推呢個

希望咁多位記者諗方法
制裁個MC阿姐 自己帶mic又好
屌鳩佢 咁hold不如唔好開又好
多謝咁多位記者朋友一直以黎既努力

er.......er.........er........屙唔出

嘆氣

投訴警察科要落閘了

最後搵英文媒體等你地冇得插咀
琴日都係呢招

答有用過期tg=違反武力指引/國際公約
答冇用過期tg=講大話
班前線狗同指揮官真係玩撚死pprb

私人秘書掛
電話簿有，快backup

屌 好似

成個PPRP 推緊狗務署入浩園

大家識做啦, 和你飛既朋友放大少少呢個point

唔可以承認 / 否認用過期催淚彈

有冇用過期催淚?
was any expired tear gas used?

突然諗起一陣仲有政府記者會

真係唔可以得罪女人

會係冇狗到

謝sir想喊喇

又或者暗示緊有可能唔應該係香港政府委任嘅警察，係警隊裡面行駛緊法津授權佢嘅權力。

應該出左聲明先,再CUT同唔比人昭就唔再黎

愈避愈要問
明天第一條：過期催淚彈

不嬲都好撚串

每日都要問過期tg呀

利君雅去民間記者會有啲哂左佢
留返佢黎對政府仲好

正常人都知唔正常啦，避都無用

全場記者著哂

公眾知情權好重要？ 而家又話唔方便講 含撚啦狗仔

隻臭西狗乸mc

左報日日咁俾人顏射都唔幫你啦 你班前線咁戇鳩

記者要日日追擊佢地
過期催淚彈
721 警力分配
武器使用指引

岩啦 繼續開啦
日日記者會喎

突然諗起
有冇叫過大公問

唔該
連儂牆會唔會有佢新poster

要單獨問，剩係問一條，使用左幾多過期催淚彈
問得多就比佢SPIN

下次：之前答過 唔答

好撚柒呀成個警隊入面都揾唔到個識講嘢少少嘅狗出記者會
個個都柒下柒下咁er er er

有專家說過期TG有可能息放置癌物質

可能投訴警察科就會叫佢地搵監警會

我都見到，想喊

Remarked

條八婆好樣衰

每日4點 警狗con會

吓次記者朋友不如比蘋果立場問左先丫

佢咁0既樣已經有報應. 但係我都唔會原諒佢

push

唔係話唔比佢入咩

問咁多都唔答,係唔係心虛
咁撚樣串尻佢應該會答喇掛

公關射落投訴課
咁記者會要做咩
4眼仔就頂唔順

可唔可以叫投訴警察科開記招

答非所問，記者有無考慮揾次集體離場抗議

我估係新聞主仼黎

經濟日報 -> TVB ->南華日報
想補血 ? 個個都補刀呀 , 幾犯眾憎

有冇巴打有興趣

要針對過期催淚彈

琴日狂搵tvb, 叫完又叫tvb pearl

頭先都有英文媒 其他記者用中文追問

政府都唔比佢問野

蛇：屌

"provide information"
跟住乜都手頭上冇資料
人唔笑狗都吠啦

真係低撚死
日日記者會
平時出黎一次就話可以得過且過
家陣日日都有 睇你點避

記者：過期催淚煙同過期催淚彈呢?指引話可以用?可以射頭?
主持：答過啦

可唔可以問個主持個答案係咩？

要睇埋之後幾日撚狗會,
始終rthk都唔係得佢一個記者,
佢都要休息下嘅

日日問, 記者朋友千祈唔好拉隊走
好想日日睇撚狗

係山埃

敗走

每日必問
過期TG 同 元朗721

監警會我又問下DOJ先

唔答重撐到
答左海牙見

跟左我個錯字

黑住面咁走

女記者

推到日日問過期催淚毒氣

推，要每日都問

每日4點鐘，今日先第三日，有排你受呀

2個阿SIR每日完記者會要出去抽返成包煙先定到驚

明顯過期催淚彈係驚犬死穴

死八婆躝開啦

好撚忙

臨尾果個係邊間報館 好波

右邊果個塊面黑到

香港記者正式宣佈記者發動
利君雅革命

叫佢地del哂啲行動細節，只係出安全指引出黎

肛蛇心諗咁鐘意做demo, 捉哂蟲啦

最後都要補刀

橫掂都唔會答問題下次改做記者卡啦OK都一樣姐

睇下你避到幾時, 聽日繼續問

呀蛇：終於走得

記者繼續努力 聽日再黎過

快啲查下過期催淚彈資料費時佢聽日又話對人體冇害

日日都問過期催淚彈

其實一次問一條問題會唔會好d
逼佢答tg

催淚彈永遠都唔肯示範

嬲嬲豬

林鄭係咪撚鳩警犬 叫佢地日日出黎比記者屌

臨尾仲要執佢一野

建議起條閪婆底
搞鳩佢等佢收聲

香港警察，正一垃圾

第三日
點頂啊

人人可做利君雅

好大聲 屌又係咁

一陣05:15仲有政府記者會

Scmp

句句英文係咁ah ah ah,叫春咩屌你老母

今日撚狗好精彩

為左公眾知情權 推推推

答一條 Yes or No搞掂

5 15又有記者會

唔好搞9我啦

可以試下

4點鐘撚狗真係好正

加油記者
聽日仲有

撚樣

玩完~

D記者日日聽佢地講廢話應該仲慶過我地

變左主持揀人，佢而家完全揀曬紅媒，都幫唔到班狗

班前線犬亂咁黎 比人影哂講唔到大話

咩pr都死

杯葛所有黑警新聞啦

日日都問 想知你班狗點答

記者好野

好睇過黑鷹十五小時

515又張建宗

以後每日問過期催淚彈同叫demonstrate

其實佢應該係話有可能，但唔清楚，賴太多暴力活動

較腳

過期tear gas 未度稿
你今晚度掂佢呀仆街 一定會日日追問你

利君雅去左邊

補刀

西口西面

班記者日日咁進化
遲早喺記者會射催淚彈

根本冇野寫到…
咁答點寫呀…

比卡超

其實乜問題都可以用「有乜投訴可以搵投訴警察科」黎答
咁佢開個記者會有乜用?

記者會內容:
記者提問:
答完問題:
完

想問放炮仗單野點?

過期TG 係死穴

請煲大佢

今次D 記者好嬲
好勁

好，聽日再屌過

個MC收皮啦屌

我只想問定義 雷射槍跟雷射筆分別
還有係咪過期問題

佢心諗每日開真係捉蟲

日日撚狗咁撚 點解要杯葛..

最後仲要再抽多野公眾知情權

又敗走

大家煲大過期催淚彈

過期tear gas
聽日再問過

日日都用廢話答你啲問題 你係記者都燥啦

啱啱有個女記者大聲問：
好簡單！你答一句有冇用過期催淚彈咪得囉？
FEEL到心入面幾句粗口跟尾...

邊個天才玩日日搞記招
我見呢幾日都係比記者撚多
特別係江蛇同o記李蛇

印住個閪字係塊面度

要講埋今日冇資料既聽日準備埋

MC臭閪串到

聽日記得一開波就問過期TG
由第一個問到最後一個
佢唔回應第1個 就第2個補追問
JER到佢甩褲

好難 佢要耍你既都係唔撚答

右手邊隻狗嬲到叫人搵警察投訴課

呢樣野出自cctvb嘅記者口中，非同小可，可能佢掌握緊一d暗黑情報

ah你老母

當d狗解釋唔撚到既時候
就叫你去投訴科
我屌你咩

呀sir 聽日見

如果我係佢兩個日日咁樣真係遲早入青山
多多錢都冇用

俾佢哋出吓氣都好

四點鐘許sir season 2 - 四點鐘撚狗

你這呢個係一次性記者會都算
但你依家日日搞,咁快就辣著曬班記者,聽日開始有排你受

笑撚死

民間記者會啲巴打絲打，高質過你地班所謂既「高官」撚樣好撚多囉
你地班撚樣慚唔慚愧？羞唔羞愧？
成班都係廢柴垃圾
無咁既quali好撚心唔好撚衝出嚟7去開記招啦 on99

擺明亂up啦
安全指引同行動細節 正常都係分開㗎啦
就算係同一本書都係分開兩部分

民間記招請專家講解下

日日都嬲

呢樣我答你唔到
我正話都回應過啦

原來先day 3

應該都係帶你遊花園

有冇後悔日日開撚狗大會

請日日問過期催淚彈!謝謝!

唔即刻掹警棍卜濕班記者,算係有耐性的了

頭先係yes no question都唔答

唔好用利君雅做朵造神
有勇武care 2014佢重係cctvb扯勇武口罩嘅事
當佢還債算啦

香港人最新娛樂節目: 記者會

東方日報, 可否煲大佢地迴避tear gas 問題

希望記者每日都connect追死佢地, 推推推

記者最好拎埋有過期日期的TG殻質問班狗

咁又完咗 又要等聽日
過期催淚彈同demo
jer到你仆街

利君雅係咪俾班黑警black list左？
兩日都唔見佢

換人都冇用
呢班狗捉蟲入自己屎忽

個死樣閪撚到
邊似我地啲可愛港女

要正視返
佢完唔敢答/冇答過過期tg
希望記者可以每次都追問，唔可以放過依點

成班死差佬冇家教加讀屎片,咁撚高級都可以咁撚尻屎
老豆老母阿sir miss冇教過人地問你野就要答人既咩

屌你過期彈 我地大撚把證據做撚死佢地 日日問 仆佢個街

聽日繼續問 過期催淚彈！

乜都答唔到
記者可以寫咩

男扮女裝

我地每兩日搞一次jer死佢

阿蛇實覺得得一粒鐘好長
比人撚到口窒窒，面都黑埋

好想數下um左幾多次

點解唔問 佢地認為琴既觀星活動既人無向人體照射 點解佢又認為方同學有呢？

有過期存貨唔銷毀已經係錯
使用前唔睇期限係第二錯
冇得賴

邊個捻每日記招呢條橋嫁
望住個記招比人問到就口啞啞

記者朋友，麻煩繼續問有無用過期催淚彈

MC:

記者點解無啦啦會問係咪有以前警官番來做
似係內幕料wo

抗爭中帶點歡樂既時間

你地咪繼續問過期催淚彈囉 一日有投訴警察科呢個擋箭牌 乜撚都冇有怕

記者要做下research，聽日jer住過期催淚彈嚟問

係記者覺醒
唔係造神

臨尾屌都廢事，都知佢地唔會理

帶MIC啦屌, 大聲過個垃圾MC就得!
又或者可以串下佢話你閘住晒我點問

仲未撚完

【記者可唔可以代問】
元朗恐襲警方有無調查過有無警察瀆職?喺正白衫格離都唔拉仲要講心領。

想知佢地點答

唔該記者朋友團結 唔好比個mc 嚇窒
大家一齊追問同一樣野 咪比佢落下條
答唔撚到就下條 睇到好撚嬲
過期tg 完全冇回應過

等睇阿蛇話印錯 出廠日期黎

記者：我地會日日問 唔好話無資料

有冇記者可以去鴨記買返枝觀星筆聽日拎去記者會問下呀SIR係咩黎架
佢地有專業訓練應該一眼睇到係咩黎架

保特跑得冇咁快
果條係問咗咩？答咗咩？
miss咗

每日問，屌你老母
仲有headshot

日日狙撃過期催淚彈

衰過大學con會/campaign

想知
tvb 同另一間都有問

記者：有無用過期催淚彈?
主持：答過啦

可唔可以問個主持個答案係咩？

撚完狗了
聽日繼續準時睇記者撚狗

強烈懷疑係比家超扮

就係呢條八婆成日唔比人追問？

日日都叫佢demo一次過期tg 橡膠子彈 布袋彈 我有知情權呀

林鄭擺明玩鳩黑警.. 對付示威者都算... 仲要每日搞個記者會.俾班記者撚狗咁撚...

比卡超來既,嚇我唔到既

近排我地仲要無乜野做
即係每日佢地都要出嚟比記者鋤

不如老母搵仔

聽日全部記者只會問一條問題
有定冇過期？

係咪地球人都未知
咪下定論

既然佢地提出供應商係賣比佢地之前已經做過測試

有無辦法叫d武器供應商跟據popo既實際使用方法做一次示範?

佢越唔肯答, 代替嗰樣野越係真
過期TG, 守則, 白衫

警方下次要要求開始問問題前早三粒鐘就擺底條問題俾警方諗下點答先

乜都話無實際資料然後尻UP
咁我出嚟開個記者會都得啦洗撚你兩件垃圾坐係到ererer

叫返d Operation狗出黎答啦
屌你老母
乜柒都話冇資料

可能今日返去就改指引

屌，男人黎

一哥去左邊度叫雞

學下沙蛇搵女入房

男人老狗留長髮著女裝

係
西口西面唔比人問

講真 我地繼續和理非住先
做啲佢講既「不衝 不影響社會安危」既集會
佢就會無野可以講 佢就會慢慢收皮
佢繼續唔答 都係掉尻自己架

無電的雷射筆點樣係武器？

咁開記者會做乜
學恐怖分子影段片播算啦

香港警察 正一垃圾
呢句真係冇錯

搵記者入番D 過期TG比佢地聞下先啦

暗黑兵法

讀書考試同出黎現實做野完全唔同

做到呢D位係要識得遊花園答唔到問題
考試衰硬

放工要去叫雞出一出火，如果唔係一定谷撚到死

有無包膠，廢到唔想睇

換個問法會唔會好啲，
例如問佢
能否保證以後驅散民眾唔會再有過期催淚彈。

跟足指引製造商做咗demo去警察投訴科
完全冇解釋過點解可以用過期 就算製造商講明唔得都可以咁厚面皮講大話 真係聽到好嬲

係囉問返佢, 我地在場冇人明可唔可以解釋返?

係記者answer

最佳使用日期唔影響使用

不如記者唔好去呢個垃圾記招 等佢開唔撚成

其實記者識玩
個個都淨係問一個問題
問有無用過期tg
唔答下一個記者問返同一個問題
問到答為止

um...um...err....er....um....err...

其實班狗係想我地經過2個月咁身心俱疲情況下，有返d笑料放鬆下

以後D催淚彈要磨走曬D日期先用得..

學是學非 火博士 Dr Jason Chan 得唔得？

都會過期架嘛

呢個女人咩料，警察？

頂佢唔順

scmp都頂唔住

我想知忍到幾多日，今日先第3日

棍類

唔知以為撚左幾個星期

隨時拿條棍扑濕啲記者。
遲啲出埋催淚煙 (不舉黑旗)。

利君雅勁係有到火不停追問到個中心點
追問係好緊要,而唔係比班狗扯左落第2到就當答左

對空氣講野佢地唔撚怕㗎
條街冇人都係咁射催淚彈啦

香港記者都係好記者
支持

隔離條女咩料？
兩位阿sir答左好多次？？
記者朋友唔駛應佢無，問佢阿sir答左邊句係關於過期催淚彈？

好想做記者瘋狂問佢地問題
有冇人知有咩途徑

如果咁答我地直接問TG供應商

我都唔明佢插咩咀

一定要日日追問，問到佢答為止

問題好似係舉旗舉一舉就清場
佢地就答每次清場都會比好多時間去通知

你反政府就手指都係武器

有冇人知有效期係幾耐

可以換個角度問tg
有冇程序處理過期裝備

相信好快換人 慘過比老細屌

好可惜佢有D直頭SKIP,遊都唔遊
答唔到就認衰啦仆街

唯一一樣要多謝林奠~就係推popo出黎~等記者日日有得撚狗

想用2014method
但而家live世代
有咩咪用片4466拆掂佢囉

舉旗10秒就射

日日問囉, 唔洗問記者會佢地9UP D乜, 淨係問過期催淚彈、元朗

邊條友講0.03

求下佢地keep住日日開
唔好停

有傳係3年

建議講完證據話有記者同市民執到彈殼,清清楚楚見到係過期,過期催淚彈有xxxx傷害
咁警方你地承唔承認用左過期催淚彈?Yes or no?
係咪想毒害市民? Yes or no?

人地製造商會教你點用
但係點會教你點係某一個行動用呀
明顯心虛啦

似新聞處啲人

人? 你肯定?

佢條問題唔夠尖，如果可以學到其他記者咁樣直問過期催淚毒氣同埋武力指引就好了

佢好似澄清咗無扯過
係有人老作

有可能出過佢都大撚獲
講緊有可能出咗山埃wo
所以只可以扮聾

好似3年 見有巴打講過

下次可能出埋東張閪望

真係好7

直接問個女主持啦, 反正兩個POPO答乜都係佢話事

依家有條八婆出嚟做架兩stop

追唔切Po
比卡超做乜戴假髮

屌佢老尾心諗邊條八婆成日嘈撚住晒
人地追問佢就話阿蛇已經答左
死撚開啦仲要咁樣衰

呼叫老豆搵仔

係咩牌字

多謝巴打

花式撚狗

求職

POPO:你去揾警察投訴課啦

人人都可以係利君雅

記者本身問, 住係果區既市民可以點走, 條條街都封晒, 走唔到又要食TG
狗答, 我地有警告然後推進
記者補刀, 你地舉牌1分鐘唔夠就射TG, 保特都唔夠快啦

無錯 好撚鍾意spin 一定要死咬住

同埋佢把聲夠大 你唔比咪佢佢一路咁jer住問 仲要好清晰 暫時未見到有第2個記者做到咁

就係特登搵佢黎阻人追問

TG 過唔過期都對人體有害

藏有彈瑴係犯法

呢條撚屌係咁阻止記者問問題 宜家問你定問台上果兩隻呀 仲要等登揀報館黎答

今日Er Er sir都火火地啦
話可以到我講啦 可??

笑到停唔到

保特都無跑得咁快啦吓嘛

上星期話冇資料
前日話冇資料
尋日話冇資料
阿sir冇資料開咩記招呀

其實根本唔想答

強烈呼籲個八婆mc 唔好再咁串對記者
否則你嘅家人將在各區連儂牆上表揚！

佢其實唔洗答，因為事實上佢真係用左過期催淚毒氣

有排問
班狗咁多蘇州屎

有咩辦法可以對付主持果個女人? 成日做架兩

好似係問點解冇警告/一警告完就放tg等等
叫果d街坊點撚走得切.咁樣傷到無辜人

yes, why dont we ask TG supplier and cc to all major media

有無人同我一樣想侮辱/辱罵女主持？
聽到佢把聲就煩，係咪可以同警察投訴？

佢兩個覺唔覺俾人擺左上枱呢

冇number點撚樣投呀on9

721恐怖分子最少要告
持有攻擊性武器
嚴重傷害別人身體
甚至暴動罪

左邊隻狗已經差啲發脾氣

出黎嘅目的就係將所有嘅事拉去暴力到講

有冇人識佢

小心popo 抄你答案

身有屎 點答

記者行家應該聯手 逐條爆佢

唔答完上一題就唔問下一題
再唔答就再問 問到答為止

下次試下問佢yes no question

換下問題問同一樣野

好撚煩個閪MC

推到記者朋友日日問過期tg同721

今日 示威者冇野做，聽日阿sir講咩
直接問答環節

根本就係要撩起佢地把火 等佢地露出本性 佢地答問題一唔識答就話答左或者兜圈

過左成日都未有資料係咩功率 屌你老母咩

大家可唔可以幫手諗下點做好

日日都tvb 不如自己內部記者會啦

割蓆了

食物呀
我做food test架屌你
係唔係想同我玩呀黑警

如果唔係阿蛇真係比人撚到咸出黎
平時蝦蝦霸霸依家要受氣

啲記者朋友聽日要唔要試下一人問一條問題
等佢唔好有機會只簡一題黎答
逼佢一定要正面回應問題

用過期彈=行動細節 真係火滾
講埋啲嘢同強姦打劫完話我跟足法律冇乜分別

日日都問expired tg, 睇佢哋可以講幾多日no information

海棉彈a

起底組應該做緊野

POPO：你去咗先，佢哋會跟進

有冇辦法知犬幾時買過煙

日撚日都話冇資料

冇資料你咪撚出黎浪費大家時間啦，你知你時薪好高架嘛

我想投訴佢 聽到佢把聲就煩！

佢最後話咩警告其實係唔一定要做
真係嬲撚左
咁就合理化唔舉旗 舉一陣就射咩屌

POPO: 廠方已經做過哂TEST話係安全就安全啦.. 我只係負責射
我無諗過射都要解釋咁多問題

你老母
雞蛋凍肉魚生過期你都唔撚會食啦
要乜撚野指引呀
叫你食飯係唔係要提你拎撚埋筷子先識食呀
指引指引 指你老母

應該答: 有害氣體對人體無害

我睇文字都想喊

我係記者一定叫佢收嗲
全香港市民睇住記者問野,你係疾頭疾世,收皮啦

你人工包嫁

比其他就者升下lv先

搵個記者成日同佢傾計，狂係到煩住佢

識搵搵李家超來講lol
鳩up加無表情，你咬我食

其中一個，仲有幾款都係過期

每日針佢過期催淚彈

劉業成

口吃 - 其表現為說話中不正確的停頓和單音重復,這是一種言語的節律性障礙。

咁就好笑啦
D雷射筆係香港都賣得都係安全嫁啦
咁又捉人

呢個真,唔係話想比較同做神
但其他記者真係要學下佢追問呢點
相反好多記者問題其實尖銳過利君雅
但好多都HEA過曬

自己開個記者會 但係串記者 咩玩法

我估記者知警犬每日都開記者會，如果一次過問咁多主題，之後報導出街會無左個焦點。所以留到今日先問過期催淚彈。

CCTVB 83台都唔敢全個MON直播住 得個細框仔

咁要謝SIR 江SIR實地測試下，搵間空房吸足一分鐘先放出黎

推到佢睇到

光復元朗影住白衫拎棍幫畜龍打氣 點解唔去拉 都要問

反而想利君雅chur下啲手足
咁我地先會升lv

你估射人tg 唔洗付出代價

An individual is innocent until proven guilty.
A government is guilty until proven innocent.
個體沒有證據是無罪。
政府沒有證據是有罪。

係時候Reset 個政府喇。

1.警方到而家都無正面回應到底有冇使用過期催淚彈，請警方正面回應有否使用。
2.如有，請問實質數字係幾多？
3.警方使用過期tg 有否違反警方指引？
4.警方有無任何實質證據/測試證明過期tg 效用與一般tg 無異？

江蛇就爆喇

會唔會係幫其他地方 "洗彈"
之後cash back 返比"人"

射精都要負責任啦

抄完就好笑 即刻問返廠商就知答案

有冇人覺得答野果兩條狗個眼神好飄忽，我估佢地就頂唔住。

我反而覺得咁樣接力問...出到黎個效果仲好過利君雅一個開拖..

呢兩日睇Q&A睇到好開心
多謝記者為咗公眾知情權發聲
班狗可以揀人問, 但當全部記者槍口對正佢仲揀得邊個啫

東方係咪無被選中問

記者可否找專家問
過期TG對人體害處

警察答案如下:
手頭上無資料 唔清楚
去投訴警察課投訴

記者可以試下 contact 間廠問下

今日講既被捕人士又唔關尋晚尖咀集會事，
真係唔知有咩講好

上次有記者問點解唔拘捕
佢話當日行動主要係防止黑白衫打鬥
唔明點解當日冇記者追擊
係咪今日叫阿sir你去抄牌就見到賊都唔駛捉
跟本成件事係低能

[仲話政治中立]有海關高層利用職權要求下屬支持黑警

身有屎要係咁spin咪難答
民間記者會行得正企得正，易答D架

有手足收集左 , 今次點都走唔甩架喇, 過半年都撐到, 過幾年你點答都死

笑撚死尋日仲咁醒衝出嚟做demo,今日比記者叫返佢哋做過期tear gas demo就收晒皮
而家每日16:00都有笑片睇

有D本來未著既, 經過今日都興過火屎

推俾記者睇

其實都係有人執到彈殼先知
已經係證據
應該直接問邊個要問責

每人問一條問題好啦，唔好比佢地選擇來答

人地答唔到條問題 第個記者又走去問其他問題 問返同一個問題問到佢答到為止啦

下次問條8婆，條條都話答過，咁不如你答我係咪過期tg?點解得你聽到答過？無人聽到

最好攞返啲612嘅出嚟證明唔係出廠日期

仆街了，又多樣寫

差佬：我地用鼻索過 我話冇問題就冇問題！

垃圾台不意外
唔好俾佢洗到底

尋晚螢光舞會啫
最多咪告聲浪過大

今日冇野講咪拎返之前d野講，又話人地有自由影相，班記者都唔識問佢點解d狗無理阻人影佢

cctvb，南華早報，經濟日報，AM730

記者唔該投訴佢地啦屌佢

琴日打晒飛機好撚威威咁示範
今日收晒皮,垃圾

推到拎一堆彈殼去問popo
彈殼暴力啲定蛋殼暴力啲？

又出黎介紹laser, 又TG 遲早真係變學是學非

我開始覺得佢地日日出嚟開記招係為咗淡化
令大家習以為常 之後係網上發洩完就唔會出嚟
唔好比政府洗到腦呀大家

正呀，準時4:00，笑笑少電影-黑警篇

好好笑
有個記者叫：咁要個 expiry date做咩

直接咁答

你估班狗想開咩

林奠攞佢地黎轉移視點咋

又有記者會喇

粒彈同警方使用既唔同型號
懷疑有部分外國勢力介入 抹黑警方

係咪仲有政府記者會

推呢個
啱 唔好淨係叫佢哋回應
俾open question佢哋答
好似律師咁令佢哋答你想佢哋答嘅嘢

公眾有知情權 我要親眼睇你索

呢個動作正常，因為佢渣住支槍

想問好耐 得個框仔冇聲點聽?

記者加油 日日質鳩佢
質到佢乜問題都浮灑岀黎 開仲衰過唔開

咪係，平時嘆慣冷氣又唔洗行動突然因前綫行為比人撚

咁樣提一提
真係有D詭異

我睇你索完忍一個鐘之後會唔會瀨屎

又有第二個會啦，記者好忙啊

所以琴日搵咗個O記出嚟頂咗日

都ok喎 之前唔係話過期要銷毀架咩？

直接指住佢：你咁錯意插咀，你上台答啦

藍色原子鎗

之前有鐳射槍Demo 浪費唔少時間
而家遲入場都係令開頭得返15分鐘
去哂提問

應該紀錄低popo㨂咩人問 證明返佢有審查

好多野都唔知點答 對眼就嚟飄移

O記俾人屌到冇野講啦
你唔見佢今日冇出黎咩?

過期TEAR GAS 問題:
1. 有冇用過, YES or NO!
2. 你話 TEAR GAS 製造商有明確指引, 咁請問有冇講明過期後有乜影響?
3. 如果冇講, 你地憑乜野準則去用過期TEAR GAS?

第二條係針對佢地成日話笞咗問題, 但其實 spin 左去講有效期內嘅指引.

搵人早一步email 問定先

6號個5個休班警主要都係去買飯食姐(佢地話)

最少要告恐襲
而家係造成公眾恐慌同受傷
連黑社會廝殺都有明確目標唔會亂打路人

聽日直接訪問條八婆算啦

直接sd email 問供應商

證明TVB好撚淆 要等剪輯過後先夠膽播

東方頭版: 黑警疑用過期tg 記者會多次避而不答

渣住支筆都可以用食指架

靜靜雞毒撚死我哋 仲唔係行動細節

含撚樣
馬騮樣

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

搵人收返起啲證據啦diu

O記就醒，閃左先

轉聲道

再黎政府記者會

好似14年? 話佔中之後入左一大批

其實, 而家警方不否認使用過期催淚彈, 咁可以問供應商拎數據LA, 都只係轉下個玩法姐.... 唔知可唔可行呢??

柒婆又柒一獲

佢咁鐘意講指引，我唔信冇安全指引話要銷毀過期催淚彈

天南哥係咪瞓緊羈留病房?

問有冇用，佢地會話冇資料
問有冇過期，佢地會話跟足指引
一定要俾哂資料佢叫佢回應yes or no. 條問題入面show埋證據佢好難否認

搵日去現場取sample去驗有冇得諗

方丈份人....

佢地三個都發脾氣😂笑到傻咗

較聲道

岩，記者行家要團結d，市民嘅知情權靠你地

Agger
記者直接去搵廠商問

有寫可以轉聲道二去聽

每人夾1蚊比記者買錄音機播帶問問題算啦

仲出嚟柒咩 講多錯多
咩都覺得覺得

推到東方編輯睇到

問吓供應商有無供應過呢款彈比黑狗咪知囉

催淚彈資料

又到政府幫拖，記者問下：你班細既問非所答，你點睇

唔知點解笑左
佢個樣黑到

東方頭版應該係紀律部隊冇紀律一次撚曬消防同警察

接力問完,但而家真係比2條友推走緊
應該係用完追問方式,仲係推走先開始接力
同埋接力方式,有機會比MC話已經問過而唔答

請專家回答最好拍片，記者會播

我覺得有人會信佢比人圍住唔夠人出動呢d廢話

梗係話有人別有用心捏造事實 你地執嗰啲催淚彈唔係佢射既

支那style

真係好惡頂

真心一問，點解要問有冇用過期催淚彈？
連罐都執到啦喎？仲可以扮咩？
點解唔係直接問：用左咁多過期催淚彈諗住點樣懲罰指揮官，同埋補償受影響既周邊居民？

個女仔令到d記者再燥底d繼續啫住來問，唔係壞事

下次記者直接問呀蛇其實出黎開記招係咪佢兩個既意願黎算啦

依2條友遲下應該穩入浩園日日出嚟俾記者撚咁大犧牲

將頭先問班狗、既野，問
政府多一次

arr....arrr 我都唔知要講乜arrrr
尷尬到呢

最怕啲廢老藍絲唔識轉呢 最後咪冇睇到個記招有幾柒

連登仔跑得快過保特

型到癡線

後日: 黑警龜縮 迴避tg 示範

成日答唔出就話冇資料，但記者仲多資料過佢， 直接話唔識答算啦

其實可以SEND信去PPRB問佢資料
不過答唔答就................

有個講英文嘅女記者去到最後都轉左用中文屌柒啲阿Sir

南華早報發問記者

有冇人英文好啲幫手問下tg供應商 係咪可以射頭 同過期都用得😄

預計答案
涉及警方內部裝備庫存等機密及行動細節
警方有適當指引

可唔可以唔好再搵呢個阿毛做主持
又老又醜仲要閪口閪面

另外冇問冇no點投訴既問題？

認真無咩paper做過research
教授都未必有料講解
用長輩圖比較快

佢地記者會出黎就做下show
俾大家鬧佢
佢又唔會少忽肉
係柒啲

唔期望佢會答啲咩出黎
到時出黎行動期間
繼續放過期催淚彈，扑人，拉人
我地都吹佢唔脹

唔好被佢地spin走風向
佢地黑社會已經係事實

我地要雙普選
人權及民主法案
先可以對家下極權政府報仇

不忘初心！
五大訴求
缺一不可

O記表示頂左一日 不了

有曬email 記者可以問啦

男扮女裝？

佢都唔知自己啲過期TG係邊度放左 咁一於全港七百萬人一齊小額錢債追討七萬

班畜牲得罪晒所有記者
冇記者會再幫佢擋
自作孽不可活

O 記咪醒囉, 係公關科on 99 俾人擺上枱
林鄭笑笑口等放假

我發現各區文宣放映會淨係播狗隊記者會Q&A已經夠，仲可以打正旗號係幫狗隊播，實無人搞

叫mc recap到底popo答左d咩

佢地心諗又唔係前線又唔係我
order又唔係我落
你地搞咁多屎出黎要我頂晒
仲要全部衰到應一應根本無得兜

popo野廢撚事理

乜撚都唔答 洗撚請記者咩

關於過期TG，諗到啲問題:
1) 警方/供應商有否測試過過期TG會否對人體有害？如否，警方係如何肯定？(又靠佢覺得？)
2) 未過期TG是否已經用盡？如否，點解警方唔優先使用未過期TG，而要用不確定對人體是否有害嘅過期品？
3) 警方可否對市民保證，喺未有測試證明過期TG對人體無害前，不再使用過期品？如警方不願保證，請解釋堅持使用過期品嘅原因？係咪未過期嘅TG已經用盡？
4) 警方現時有無機制/守則講明點去處置過期品？如有，點解依然會岀現？

利伸: P牌未發過言，無跟足記者會唔肯定記者係咪已經問過。寫岀嚟大家討論吓

我岩岩GOOGLE過, expired TG side effect, 1個話expired效能會差, 1個話有毒同埋非人道
我地要諗定方案如果間廠答只係效能差左同毒性無關係就碌撚

謝sir唔知聞到咩嗰個post笑到我

次次見佢走都走唔切就知咩事啦

下次搵人問下點解大大小小集會只要無警察出現
都會和平結束無任何衡突
係咪因為警察單方面衡擊示威者先會發生衡突?

淨係q&a

應該係叫佢 recap一下popo答左邊一條問題 次次咁樣一次過避咁多條問題 我唔信佢真係記得

仲有委任証問題呢？冇no可以點投訴

今日教大家咩叫相由心生~

但問題係左報都唔俾面佢

親戚

餅印咁樣

當被投訴既人公開叫你去邊度投訴
咁果個部門有幾大功用唔駛講啦

連TVB SCMP都唔幫班狗

洗乜
過左期, 冇人知入面D 化學野會有D 咩化學作用, 吸入會中毒, 自爆都唔出奇

同一個人嚟 比卡超有易服癖?

但個根本問題係佢唔會回應啲催淚彈係咪過期
所以是要先引導佢哋認左先

行動細節

無咪無咯 但係有人擔心過期毒性更強
咁咪要解釋啦 係班狗解釋唔到又要用先咁柒

香港警務處
甲部門
支援部
警察公共關係科
新聞及宣傳課
傳媒分課

姓名 職位
蘇美儀 女士 首席新聞主任 (傳媒分課) (警察公共關係科)

係咪呢個?

好似呀屌
呢個mc成日玩針對，有無得起底？

E個真
佢地個個都係咁上下樣 好似吸印仔咁印出黎

佢哋今晚應該會諗到tear gas應該點答，所以記者朋友，聽日不如問委任証問題

其實唔出奇呀，靠關係

R3果個，聽把聲似細路囡

立場係咪好嬲啲on9黑警嘥佢地時間
啲ig post好撚好笑

聽日答：無no.都要向我地投訴警察科投訴左先

正呀喂

撚多佢兩下
等佢頂唔順
之後直頭叫佢交個指揮官出嚟再撚

點解冇人問警署入面窗口對外面群眾開槍。

即刻叫佢拎張委任證

識玩一定搵李家超出來撚狗

之後又比記者撚到夠鐘每日梅花間竹咁問就好笑

Push
仲要高層數無舉旗

例如找到是expired date 是17年
問悉放什麼物質
對人體害處
是否置癌

屌 飲緊水差D噴水

求cite

其實我岩岩都係咁易 用GOOGLE
SEARCH 晒PPRB LIST D女人名
搵唔到似樣既人

大家繼續

好撚好笑

拉埋橫額「市民疑問 警司逐一解答.....唔到」

（811) 北角小小留意既地方

日日開記者會，日日問同一條問題
班狗好快會崩潰

TOPIC 都幫你諗埋
4點鐘 ER SIR AR SIR 棟篤笑

係喎 有無人住嗰頭🤦🏻‍♀️

其實都係志在推呢兩條傻仔出黎柒姐

警察日日開記招
諗住 可以領先

而家好
日日被記者問到

今日唔答
聽日繼續問

請勇武派 再休息下

沈晚既 大空館雷射 party
同今日既 民間記者會
好好波

和理非 夠曬料做野

佢澄清左冇做過啦 比人屈

睇完就想圍

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

仲有問點解有大型商場貼咗紙出嚟，係唔希望警察入去，反而冇話唔歡迎示威者入去，會唔會係普遍市民都認為，有警察嘅地方就有暴力同埋危險

記者會射tear gas

我無資料 答唔到你

PUSH俾記者睇

上環天橋都無警告舉牌😓

有冇懶人包 冇睇到

警署窗口對外開槍要狂問。

另外。電筒入電芯做Demo污染左證物。其實亦都直接影響左琴日李狗敍述話休班狗話方仲賢買既時候店家係示範左支筆既威力。成間鋪係燒焦味。如果班狗冇做Demo冇入過電芯。Lab鑑證時亦證實所有筆冇入過電。咁其實已經可以推翻所有休班狗證供。而班狗就係俾假口供妨礙司法公正。

其實問有冇用過使用過期tear gas
佢唔即時話冇
即係有用過！
如果政府冇做過 衝左出黎話你抹黑佢啦

個mc成日話popo已經多次回答左記者問題
幫popo回避問題

咁下次記者不如直接大聲叫mc
重覆返popo既回答

黑警記者會終於講返句人話

警總記招

1. 機場集會需要申請。
2. 希望機場集會人士和平理性。
3. 處理申請時不會一刀切。

4. 尋日（非晚上）係尖沙咀鐘樓共有3名男子被捕，年齡為 22 - 34 歲，涉嫌刑事毀壞及傷人罪。

5. 指示威者應對意見不合 / 偷拍人士時，可能會干犯傷人、損壞他人財產 及「不誠實使用電腦」罪等。
6. 沒有市民因警方武器而受傷既數字。
7. 指有了解警方武器既原廠官方數字，所以不會回應市民做「五米實驗」既要求。

8. 會等待方同學完成治療 及 完成初步化驗和調查之後，****會考慮保釋方同學****。
9. 需要確認是否為鐳射「槍」，所以需要入電池測試。
10. 會按程序處理證物（鐳射槍）。
11. 指尋日示範為警示大家鐳射槍既危險。
12. *指尋晚太空館因為大家燒唔到紙張，所以鐳射「筆」沒有可疑。*
13. 指觀星活動沒有造成擾亂公眾秩序，故不構成「非法集結」。

14. 處理8月5日晚北角打鬥時，指因為有示威者圍堵北角警署，所以派其他衝鋒車去。衝鋒車又需要清理路障，又被示威者圍堵，故未能即時去處理。之後才派更多人力去處理。
15. 為提升警署防護，故用紗網圍住北角警署。

16. 指因為天水圍警署羈留地方有限，故需要將76名被捕者移送去「上水新屋嶺羈留中心」。

17. 冇正面回應使用「過期」催淚彈事件。

同埋可以用唔同電池可以提供嘅電壓電流都唔同 出黎嘅效果都唔同 所以如果佢用新電池同舊電池出黎嘅效果都有可能唔同 而且佢冇講佢用嘅電池規格 所以我地入佢用大功率嘅電池令個效果唔同

搵唔到相 似係

同埋之前有新聞話過期催淚彈已經銷毀 咁宜家有過期催淚彈出現係唔係中間有人中飽私囊 貪污 唔跟合約做事

又話報ICAC

佢地又學局長
鉛水無毒架

有無人知呢個聯席係咩嚟
咩人發起，目的係咩

反正黑警都係答非所問
撚9佢地就啱

化學武器

R3 係乜?

其實已經俾狗Spin走曬啲問題。淨係簡單一條白衣人。手持攻擊性武器。嗰一刻其實已經必須即時進行拘捕。而唔係話之後可以拘捕當冇事。因為你嗰刻手持攻擊性武器。係即時對其他人生產生威脅。係即時。所以係必須即時拘捕。

係問下點解夠人手處理咁大量示威者，但係又冇人手去處理部份黑社會周街打/斬市民

都講左D狗睇唔到有武器LOR

D狗又冇收左佢把武器拎番黎開鋒

Very wannna hit them

因為暴徒門塞撚住晒D公路 又塞撚住D狗車

其實唔奶撚開記者會啦
開發佈會算鳩數啦你地
冇條問題係答到
日鳩日呃香港市民哂時間聽你鳩嗡

但手足清到咁上下又會有防暴彈出黎

唔知,聽到mc話係r three
可能係RTHK radio 3
或其他類似發音的公司都唔奇。

佢地會答返同一種答法， 之後個八婆主持話：頭先X sir已經答得好清楚 請第二個記者問問題

屌佢老母

push，冇人講下？

應該咁諗
你去到一間餐廳食野 碟野壞左 食到你肚痛
你會屌個廚師 間餐廳 還是個WAITER??

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

重點係去到咁佢就冇得唔認，又或我問既方式可以改下，但唔到佢唔認
eg：已經人指出呢d過期催淚彈會分解劇毒，甚至爆炸，但警方點解仲會選擇呢批催淚彈？
過期催淚彈係應該會立即被銷毀，到底警方聲稱跟足指引係乜一回事

但上面我都仲係睇到有冇用過only，證物都有，仲問d佢專證唔答既野做乜？唔係應該chur佢地口講一套、手過一套咩？

唔係散水黨，但只能講，依家唔洗行出街都日日撚狗
撚到咁上下再吹大雞就差唔多

點答阿